屌 原來吳亦凡唔剃鬚都幾型

佢個樣係完全唔岩留鬚

Who？食白粉俾人捉到？

幾skr

牛b

關楚耀

壽衣 ？

勁似丐幫

成個賊咁

黃健東

屌 樣衰咗咁撚多

好型...

弱智仔咁

可能只係因為無PS 打回原形

街邊執紙皮咁

佢一直都係好撚樣衰架啦，唔需要用到更字

一睇到張圖就笑左

鄧兆尊

啲鬚好撚skr🤙

好撚柒

有范兒

乜撚嘢事

件衫咩事

冇咗南泡加特，power急降60%
EXO嗰陣時冇可能會比張咁既相出街, 影到頭大身細

要autotune下個樣

曲到圓

好似斷正俾人捉左嘅賊咁

訓街feel

請問係蝗國邊個省見到嘅乞衣？

成個智障大陸仔咁

樣衰到

真係吳亦帆 ？

Skr

成隻智障乞兒仔

成個乞衣咁

得個幾條毛仔學人流蘇

老铁太skr了666

好似食白粉

EXO年代咪幾好

你看這個碗它又大又圓

大陸燦，周街都係

成個eminem咁

比人雞女女女黎

係街邊訓咗幾耐

咪女人留鬍鬚咁囉 咁都好討論

個陣真係好型。。。

心底裏屌岀嚟。。。

堅定流張相

係咪吸完毒先出嚟

屌打成隊EXO

宜家返去蝗國就變到咁

想幫佢抹嘴

真係幾型wo

小白臉就做翻小白臉形象啦
細路扮大人咁

鄉下仔樣

跟埋件咁嘅衫襯埋個咁嘅撚樣
呢條友真係明星！？

凡凡 skr skr 6666B死了🤙🤙

似返個人

對唔住 我唔識欣賞

變咗藤原浩

五逆犯

果陣真係好撚好J
返左蝗國就不鳥

做乜9 成個乞衣咁 第一眼真係認唔到

收嗲啦 開咁撚多呢條柒頭嘅post 好撚好笑？

成個阿叔咁

正宗大陸仔

ViuTV 果個矮撚

咁撚似打完j果啲樣

Cosplay關楚耀吸毒

嘩 笑左出黎

笑到仆街

佢唔係米9架咩影到咁撚矮？

暴發戶村長個仔 鄉土味勁重

笑死人咩

成個傻鳩咁

監犯？

烏嘴狗就係呢挺

呢d樣 邊岩 留鬚

見撚到南亞村果張大笑左出蒞

一開張相就笑到仆街

成碌jer 咁

有少少似 佢係咪抄GD?

抄gd抄撚到

唔係，佢留鬚應該都好睇，但佢呢啲叫留鬚根，柒到

係個膊窄定頭大？好撚柒 加埋留鬚顯得好dirty

呢條撚樣都紅到，又一次證明支那人D口味真係獨特

個火好好笑

屌你老母

第一眼望到張圖
忍唔住笑左出黎

宜家大陸陣柒味出曬黎

生意失敗著紅衫準備自殺咁嘅樣

有冇人試下key edc上去睇下

好skr😂😂😂

正宗大陸仔樣

看什麼 6 你和我 走一波

人地呢家係第一個 LV 亞洲區代言人黎

唔關佢事 係啲鬚Carry唔到佢

佢應該覺得自己好型

好素似周星馳戲入面d頹廢look

唔講啲鬚啦 成套outfit 都出晒事
著到咁你同我襯對Vans係jm9

笑撚到我

生日快樂喔親(skr)
1106 666

型

留名

skr

留唔留都型撚過你班柒頭金鐘仔啦

佢返咗支國之後，啲造型真係不得了

丐幫幫主

屌你

Ig有條片著西裝幾型

矮咗咁多

唔講 以為佢跳拉丁舞

生意失敗？

愛中國的加拿大人

錯喺件衫

乞兒 ?

笑撚到嘔

佢淨係岩扮女人

好關楚耀feel

乞衣

一開始仲以為係p圖
屌你夠膽死咁樣行出街

大陸乞丐咁

吳亦凡
大陸周街都係佢

屌，鄧兆尊黎嘅

好有衝動tag佢

乞衣仔

等打靶咁款

早排支共推出 "限娘令",，所以要變佬樣?

條友啲男性 荷爾蒙應該好低

完全認唔到係佢

好似D街友 留鬚又JER韓國靚仔頭 搞到成個頭都九唔搭八
先唔講佢個造型好重大陸味 個人又陀背 成個人無黎精神 呢個係咪叫吸毒LOOK?
其實男人老狗冇咩FASHION SENSE 就正正常常著衫好過成日搞埋晒D九唔搭八既造型
本身唔係大隻又唔係頂級靚仔 根本好多造型都CARRY唔起

支那係d柒人先上到位

俾人話係用錢買返黎㗎

幫主就做唔撚到啦
執垃圾果班就差唔多

成班金鐘連登仔係度笑人
肯定D錢用曬去食M記
屋企冇錢買鏡啦
唔好講咩講馬唔通要跑得快過隻馬呀
柒頭執下自己Look先啦

屌你仲未酒醒咁

HKG報燈到佢成個專輯比人下架

吳亦凡冠軍神話破滅 粉絲刷榜遭美國iTunes開鍘
1227
建立時間：2018/11/07 10:31
吳亦凡首張個人專輯《Antares》本月2日上線，霸佔美國iTunes榜，天后級亞莉安娜（Ariana Grande）、女神卡卡都不敵他，美國iTunes榜查出吳亦凡粉絲刷榜行為，已將他的新專輯下架並清除數據，歌曲全部掉到100名以外，亞莉安娜、女神卡卡取而代之分坐冠、亞軍，美國網友笑說：「她們回到了屬於她們的位置。」

據《網易》報導，吳亦凡粉絲早已摩拳擦掌，集資籌備好幾個月，他的新專輯一上線，粉絲透過不斷切換帳號購買、繞開反作弊系統，「刷榜」造出輾壓式成績，他的新歌在美國iTunes榜前10名佔領6席，主打歌《NovemberRain》、專輯《Antares》更是登頂榜首超過24個小時。美國民眾看到榜單傻眼，紛紛問：「Kris Wu（吳亦凡英文名）是誰？」
今傳出美國iTunes榜已處理刷榜事件，亞莉安娜還被發現在推特點讚diss吳亦凡的留言，從另一個角度來看，吳亦凡的確在美國「出名」了。（娛樂中心／綜合報導）

HKG報柒撚到

其實我真係唔明佢邊忽靚仔

呢啲垃圾報紙邊日唔柒呀 當笑話睇嘅啫

笑撚咗出聲

佢似係吸完毒

冇左泡菜光環係咁上下

其實佢以前exo個時真係幾靚仔 自從中國有嘻哈之後唔知做乜9 越黎越7.

我覺得係打燈同影相果條友有問題

佢係咪想學山田孝之

吊 生意失敗咁樣